希望各手足放下成見，救命要緊

我明大家一直以來由上次雨革失敗，到現時為止對大台係好反感，但依家個情況係有手足仍然肯出來但太過散亦無共同目標
其實人係足夠，只要有人組織一次肯定有過千人願意衝
係咪應該有一個一次性針對poly救手足嘅大台產生出來呢

我仲有一位朋友係入面尋晚開始已經失聯 生死未卜呀

係咪可以放低成見 就一日咁多，大家救人啦

又送多一千？

有事鍾無艷 無事夏迎春

要割要屌都救左手足先啦
同路人少一個就一個架

推

全世界都出去 做少少嘢啦